啲狗究竟係咪痴撚咗線？

笑撚死我做乜撚野？
好想打架喎佢

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

可改善

中二病發，以為自己係Ryo

香港警察弱智

動物園走失狒狒

真......

其實佢自己跣咗一下，之後先至扮嘢

你啱
我地輸在太細膽

做乜撚野

右邊唔係好撚多警畜咩

懷疑受干擾 無理由日推夜推連登仔完成唔到

仲有要好好欣賞下果兩位手足既默契
Ho jeng
互助互愛